<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

Frt: Frühere Aktionen
GRs: Greenpeace wirft in einer %(gs:Studie) dem EPA Rechtsbeugung vor und hat eine Stellungnahme des Bundesjustizministeriums gegen das EPA erwirkt.
FiW: Im Sommer 1999 haben wir mit Unterstützung %(sp:einiger Firmen) eine %(sa:Arbeitsgruppe) gebildet, die bereits im Rahmen der %(ea:EuroLinux-Allianz) ein %(ei:Treffen mit der Brüsseler Generaldirektion 15) abgehalten hat.
Dee: Der %{FF} schickte Ende Mai 1999 einen %(ml:Brief an EU-Wettbewerbskommissar Karel van Miert), um auf die Gefahren von Patenten für die Wettbewerbsfreiheit in dem ohnehin chronisch monopolkranken Bereich der Software hingewiesen.  Derzeit ist ein %(nb:neue Briefaktion) in Arbeit.
Ert: Eurolinux Bündnis für eine freie informationelle Infrastruktur
Ktu: Congrés %(q:Monoculture Informationelle et les Alternatives)
Fgr: Ferner gewannen wir %(js:Jean-Paul Smets), der in Frankreich durch %(fp:gründliche Dokumentationsarbeit) in Parlament und Regierung schon eine breite Opposition gegen die EU-Pläne mobilisiert hat, als Redner für unseren %{KG} am 13. Juni 1999 in Köln, auf dem wir gemeinsam die Gründung des %{EL} ankündigten.
IbW: Im Vorfeld der Konferenz der Europäischen Patentorganisationen am 24. Juni 1999 in Paris haben wir ferner einen Brief an die beiden vom Bundesjustizministerium entsandten deutschen Delegierten geschrieben, der inzwischen beantwortet wurde.  Eine weitere Anfrage, in der wir um Herstellung von diversen Kontakten zu Verantwortlichen bitten, blieb bisher unbeantwortet.

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /ul/prg/src/mlht/app/swpat/swpatstidi.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpatfarit ;
# txtlang: fr ;
# End: ;

